+++
Author = "Lewo"
title = "Dimanche 14 Avril 2024 16h35"
date = 2024-04-14T16:35:56+02:00
Categories = ["2024"]
menu = "main"
draft = false
art = false
+++
Promesse, promis, juré que je fais tout mon possible… ! eh bien ! Sans aller jusqu’aux larmes, ça va pas du tout ! Du tout ! Avalé tout cru, tout net. La vie trop âpre sans doute.  

Aujourd’hui, retour au bagne, encore ! C’est pas Cayenne, mais c’est loin des vacances. Vol au-dessus d’un nid de corbeau. L’esprit tout englué dans les barbelés, les tortures et la géhenne. Je m’applique pourtant ! Vraiment ! Même avec des idées bien mignonnes, bien positives ! Que je rêve lune, poésies, étoiles, sourires… Que même un avenir parfois j’y songe… mais voilà, je me retrouve toujours collé au poteau ! C’est ma ponctuation personnelle faut croire… même ces mots, ça pisse, ça suinte, ça chiale, ça fume… que ça fait des distractions folles peut-être ! 
